彭斯有種總統的魅力

請支持我 , 侵侵團隊
VOTE VOTE VOTE

個賀綿麗寫寫寫都唔知寫乜L

記低敵人講乜 之後攻擊

講US-CN 的關係

一個反共. 一個撐共.

PENCE眼神係有一種深藏不露既穩重
對面隻黑閪, SORRY, 只係美劇成日發癲個種黑雞既狀態, 難登大雅之堂

黑閪咪變林奠囉

Pence 總統
Pompeo 副總統

有生之年見唔見到呢個2P組合?

呢樣真
個眼神殺死人

兩個都叫MIKE
我覺得有機會 ^^

個樣睇睇下咁似布殊既 XDDD

堅定的眼神

係2mike啊

依個真
個樣好bitch

點解Pence自己唔出黎選？

因為佢係侵侵團隊

推彭斯!

個女人一有機會講野就叫人投, 講咩都係兜返落去
都唔知佢講過啲咩

Pence 做咁多年副總統
有咩做過出嚟
全部係靠trumptrump做
傀儡

選過 輸咗

推爆彭斯

副總統可以有得d咩做出嚟？

咁副總統係無咩實權，國務卿權力比副總統更大